雨 不停落下來～～～

橙
矛人理

花 怎麼都不開

儘管我悉心灌溉，你說不愛就 不愛...

儘管我細心灌溉

天下起雨啦 人是不快樂

drink

oil